大家小心

廣傳下：有車行夜更租左拾幾架的士比狗，如果是後生司機車頭冇乜電話就要小心
通知勇武唔好入馬鞍山嗎？入去兩條路已經有road block查車，全部防暴警察🙏

乜撚野標題黎

無FC
無相
無片
無證明

屌你老母白色恐怖？
又搞流浮山200刀手？